\begin{enumerate}
  \item Donner la définition de deux triangles semblables.
  \item Recopier et compléter les propriétés suivantes :
  
\begin{enumerate}
  \item Si deux triangles sont semblables, alors les longueurs des côtés \dotfill
  \item Si deux triangles sont semblables, alors leurs angles \dotfill
\end{enumerate}
  
\end{enumerate}
